平放dead rising reality門票

平放dead rising reality全新門票 x2
原價$238-任何日子適用
31/10/18到期
請自出合理價錢
有意請留言
#dorianconcept #deadrisingreality #deadrisingreality喪屍圍城香港站